兄弟爬山後一定要清算泛民入邊啲間諜

現任既胡志偉 雖然佢型過一排但無忘佢將個150缺口打開

涂謹申 黃碧雲明顯既騎牆牌

梁耀忠無料蛋散

張超雄南亞 蝗蟲種票之父

Av仁人 等等

唔好以為送中出黎閃兩野就洗底

Pish

殲滅低質新移民

你收皮先

點呀大陸仔

收皮啦，分化撚 ！

過大於功

係就係不過而家唔會做

唔會而家做，但要周不時提醒

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

啲泛民間諜都mon到幾實

警察死全家
藍絲死全家
大陸5毛死全家

認同

12隻新移民負皮

原來連登咁多新移民

推一推